人生第一隻黏土人

見到小丑女出左黏土人
實在忍唔住手
但以前入過一隻 艾倫 土人 係老翻
之後就對土人有戒心
求有玩開土人既巴絲打睇下呢隻係咪真野

好特別 加油

好特別

其實主要望下眼的貼紙會唔會有裂，摸下個盒的質料會唔會係好薄咁，但主要都係睇你邊度買，有D 鋪本身望落都鬼鬼地的，係果D 鋪買都會危險點...

我今日係信和2f精品到入